用緊 iP SE2, 你問我答

啱啱由 oreo 升咗上 pie, 有咩想個隨便答

好唔好食

瞓醒未？

Ip都唔洗check

用緊IPv4

tg